kobe算唔算係男人典範

高大、強壯、自信、某樣技能嘅巔峰人物、自信、鋼鐵意志、有錢、受萬人景仰

強姦、批肘、鳩射、屌隊友又真係男人典範

幫手補充